[2011年]黃毓民：泛民支持修改議事規則打開了缺口，將來必陸續有來！

黃郁民死共狗 一早收到風會再改

毓民投共鐵證

中撚晒

真係中撚哂
十五分鐘講既野無樣野係錯
佢行得太前 我地太撚豬 竟然放棄左佢

喊左

好後悔比游B既美貌誘惑到投左佢

出面班泛民打手食撚屎啦

推

投游B同老母個班一齊落地獄啦

扮睇唔到

時間囊

中撚曬

香港最黑暗既一日

咪就係你呢啲傻仔囉
多謝你呀

15分鐘字字珠璣

民主派表示要 犧牲

所以就比人用佢地2011年同意嘅修正案趕咗出去

Push

熱狗仆街死啦去
唔係幫熱狗，毓民洗輸？

再選過囉,依家無熱狗啦掛
支持參選~

含撚啦弱智仔
仲衰撚過投民建聯啲阿婆

想佢入返黎, 雖然做唔倒D咩, 但睇佢屌下人都好

Yukman

湯渣呢條仆街真係鬧得好應
而家直情企埋去建制堆

屌樓主咩
泛民熱狗唔敢入黎啦

唉..

歷史將會見證

屌你老母，你仆街死啦，你萬死不足以蔽其辜

泛民仆街落地獄

香港已經玩完

政治啟蒙

中到應一應

唔係我地啊 係你渣
少少野就屈人投共
係投駛撚哂咁多口水精神教精你咩

另外 泛民支持修改 今日現眼報 抵撚死
我就有咩事就飛外國啦
你班港豬 繼續討厭政治 慢慢共享支那榮耀啦

可惜玩叛變

痴撚線

冇小麗雷動同啲高登仔（即係呢到班連登仔）洗版抹黑熱普城聯盟

毓民使撚輸

死蠢

泛民既德行要推畀多人知

本身冇機會仲使搞呢啲小動作？ 當人失憶

今時今日仲有咁多傻尻投泛民香港真係冇得救

開鍵一席咪係毓民囉你班曚撚

所以你話賤種基因走難民族政治冷感潔癖圈養豬係咪抵死？

邊到有澄清？證據呢？（學你地講 ）

黃毓民 投左共 收左$ 唔能洗搞ar

就算係青政做又點， 黃毓民投左共 ，俾游b 做議員先係正確

時間能夠証明 泛民真係抵撚死

大巴大巴車落黎

毓民對唔住

依班垃圾忠誠反對派真係好嘔心

收皮喇6撚
仲柒唔夠咩

屌你老母

毓民今次會否重新出來選過？！

哩條仆街湯，早日落地獄！

lm

閰王：sorry，呢班撚樣太蠢，地府唔會收，不如送佢哋一一天堂啦

游B咁正我唔忍心佢輸左要喊

其實真係癲 2011年講既野到今時今日中到啪啪聲

毓民真係傳奇黎 販民就話佢收共狗錢 共狗就話佢收美國/台灣錢
最出奇既係一個所謂收共產黨錢既人可以自由出入台灣同美國仲要成日見到台灣政黨D人

出面已經有隻泛民打手話佢收中國錢

泛民係千古罪人 遺臭萬年

教主

黃毓民意圖挑戰白鴿老大哥地位，當然唔啱啦

最後一句應驗了

柒少陣啦～ 佢開咪屌鳩梁天琦咪抵佢輸囉。

屌 中撚哂
所以泛民死無餘辜

我就全家投yukman既

唉

毓民係我認為香港歷史上惟一一個真正意義的立法會議員，惟一一個

泛民打手: 支持毓民就係五毛

關愛座兄，我必須為添煩添亂向你致歉

點解?

tg?冇五毛add我喎

孝子黃毓民親身上陣送發叔最後一程，情深意重！教主拉頭馬，八面威風！

睇哂

立法會無左毓民變哂質

因為得佢係叫盡咗力
而唔係用鐵練玩sm搏俾人趕出場

佢係議會講嘅所有野

時間都證明佢無錯

有人話 佢都係屌姐 有咩實事真係做到

到時入到去投票 未又係投輸比啲建制

其實佢有個好緊要嘅作用

就係比啲好似我依啲

唔係成日貼近所有時事嘅人

可以係十幾分鐘嘅論述入面

好清楚知道 政府做緊咩鳩野

依家有啲咩人可以有依啲咁精彩嘅發言？

原本有啲期待楊律師

但依家開始覺得佢都係啲呃like 之人

香港已死

唔好屌我咩都唔做

當你接觸多啲上層嘅人

你會明白香港已經冇得救

泛民打手: 撐毓民=五毛

所有泛民嘅眼光都好淺窄

基本上上都係諗緊點樣做啲野出黎

係可以保佢個議席

真正為香港做嘅野呢？

冇

理智話我知 要含撚

但感性話我知 我想攬炒

毓民

毓民不能亡

完

香港民主黨得啖笑啦

撐毓民！

駁唔到

一就黎到補選就有泛民打手上黎搵食

真係好多

色字頭上一把刀

投完你都冇得屌 投嚟把撚咩

毓民真係講撚中晒

又推，你話無錢收真係搵鬼信

關仔好慘不停自己推
港柒係抵死架

出面仲有個post係 唱衰郁民添
香港人邊度配有民主呢
從來都無用腦爭取過 捍衞過民主

Lm

泛民